Dse best5廿幾分但中/英文2左的入一入黎

Retake又吾一定得，讀asso year1又要睇返dse中英文咩level，2左又係升吾到，但year2升已經唔睇dse，咁果廿幾分又嘥哂

吾你老母

抵你中文攞2

怪唔之得樓豬中文連3都冇